# Процесс сдачи задач

Для того, чтобы сдавать задачи по практической части курса ООП,
необходимо:

1. Зарегистрироваться на [gitlab.com](https://gitlab.com)

2. Создать группу `18201_oop_ivanov` (Groups -> Your groups -> New group), где `ivanov` следует заменить на свою фамилию.

3. [обновлено] Добавить в группу пользователя `Alexander Voronkov @avoronkov` в группу с правами `Developer`.
(роль Guest не дает права просматривать код :( )

# Первый проект

1. Открыть проект [gitlab.com/avoronkov/helloworld/](https://gitlab.com/avoronkov/helloworld/)

2. Сделать `fork` этого проекта в свою группу (`18201_oop_ivanov`)

3. Переименовать проект в `cpp_task1` (`cpp_taskN`, можно добавить имя проекта: `cpp_task1_phrases`)

4. Склонировать проект на свой компьютер, добавить немного кода, сделать commit, сделать push.

5. Проверить успешность прохождения тестов в CI/CD -> Pipelines.
